尋晚係上環比黑警強行捉走既手足去左邊?

大家幫手推救人

尋人

幫手啊大家

推啊

咩事

睇左段片就知

推

Push